# README #

JOAQUIN PARLE

### What is this repository for? ###

Ejercicio de Django creado por Stromtech, resuelto por Joaquin Parle
Consta de un sistema de una empresa logística

### How do I get set up? ###

Instalar requirements.txt 

Probado con usuario creado: admin, pw= admin

para cargar por Csv, el archivo debe ser como "carga.csv", proporcionado los archivos.
